張紹雄百分之一萬係鬼

擺明係共產黨地下黨員居然仲申請一個法案係個墳墓都刮返條送中條例出嚟呢個人擺明係鬼10,000%係共產黨地下黨員。場運動要成功先要將呢啲鬼呢啲共產黨地下黨員先刮出嚟

不分化不割蓆